去賭場搵燈對賭比人屌

去星際頂樓 見到D人賭到黑口黑面就坐低買佢對家

買左幾舖比佢屌老母...心諗on99

咁搵到幾錢

平注500

不嬲都係咁玩，佢有佢屌你有你買

乜柒路紙有鳩用

人地問你搵倒幾錢唔係買幾錢注啊柒頭，
驗眼啦，對眼無問題就去驗腦啦

你老母比人姦左？

可以幫你慳番驗眼驗腦果筆錢，
睇你應該係弱智，
重係無得救果種，
可能你自己唔覺，
因為你全家都係咁

幾鋪500 我估汁2000

你全家比人姦左？

串到應

除左提人老母或者全家之外諗唔倒其他野講？

學你人身攻擊

樓主又輸錢，請大家唔好再屌佢

星際吹爆玻璃

照咁睇你比人屌有機會係其他原因

唔講咁多 即刻駁咀

我去21點玩多門都係咁比人屌

同意，自己柒左俾人屌兩句都唔得

我賭錢唔會口upup

個次係英國玩 開多門差D比個鬼佬打